講下你對連登唔同台嘅印象

睇開呢幾個
創意台=睇女+改歌+狙擊+搞笑得意post
飲食袋=講下邊間好食唔好食+有人教煮嘢食
時事台=新聞+5毛
體育台=球迷(主要足球)討論區
校園台=學生討論區
感情台=搵食區+叫春區+圍爐區
大家又對連登有咩印象呢

6個打錯1個都捉到咁正

成人台:成人話題

波台=啊叔+假膠

感情台：緣份交配計劃

車台：自動波同棍波牌既戰場

感情台：約砲台

想知感情台有無高質過嘅時候
日日都係叫春放負圍爐搵食post睇到悶

由高登低質到黎連登
差在個陣時會有巴打組團入去抵制班5p仔
依家冇人理

音樂台: 反泡po, kpop po

娛樂台=睇肉台

同現今香港差唔多
社會現象睇到慣咗就當正常唔再理

旅遊台:睇一個po當自己去咗一次旅行

時事台=公廁 乜鳩都有
講故台=文字版YouTube(死忠護主圍爐)
直播台=單機

創意台=回帶+無聊IQ題
電話台=AN狗+I狗互吠+AN唔同牌子互插
時事台=新聞+5毛+鍵盤戰士互含
波台=假膠集中地
動物台=侍奉部地頭
硬件台=唯一正常嘅台
軟件台=死場
音樂台=Kpop台
App台=電話game台
校園台=學生討論區
感情台=搵食區+叫春區+圍爐區
成人台=擺明車馬搵食區
站務台=#台

飲食台:有時睇人中伏幾好笑 煮食post又可能學野 都算係清泉
感情台: 好L煩
時事台:睇到個人好燥底 5毛做野

時事台：新聞，五毛
創意台：鳩嗡/回帶/on9/on9當有趣
講故台：果期興咩題材就成版都係果類題材/甜故
校園台：dse +放榜討論區（2-8月）
學術台：少量學術大量鳩嗡
手機台：打手互屌
app 台：打機
電訊台：搵sale屎轉plan
旅遊台：plan 行程search keyword 參考用
影視台：劇透/電視即討
體育台：波台人士吹水區
感情台：同txnt一樣，叫春MK 區
飲食台：facebook,食肆打手區
成人台：叫雞/性病討論區
硬件台：問砌機list

創意台=低質, 懶好笑
電話台=iPhone Android 互屌, Windows Phone 冇得出聲
時事台=一班人互屌
波台=W/o comment
動物台=同上
硬件台=毒, 砌女砌女睇到我一頭霧水
軟件台=有linux 出沒
音樂台=KPop
App台=W/o comment
校園台=煩膠鏗搵食
感情台=第x 屆緣份交配計劃
成人台=招砲友
站務台=有得屌下個系統有咩bugs

站務台好多人求admin del post嘅
真係del嘅話唔係send email去問㗎咩